原來中聯辦控制緊連登趨勢！！！

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

大家小心啲成日上熱門，好多正皮嘅人，佢地好大機係中聯辦派嚟嘅卧底。

港父人都敢殺，有咩做唔出......

港父係張曉明

咁你咪習近平

佢唔敢放過市民...

所以721中聯辦

收到風中聯辦一個正皮比$0.3 淨係樓主CAP圖依幾個post港父都賺六千幾了

N ben放針都無事

小小事洗咩怕

連登仔唔係輸俾中聯辦下話？

我無嘢講！
[急救人入]野餐急救檢討

港父靠連登喺天水圍上左車

對手唔係中聯辦，係港父

［強身健體］零經驗健身絲打請入～

推

藍藍車狗捐進了狗洞

港父笠左水

原來港父係大陸國安

我隻狗出賣香港人